發現做港豬更幸福

之前仲會想屌醒啲仲係事不關己嘅人
唔明點解仲有心情吃喝玩樂
但發現自己每日不停接收太多資訊冇停過
日日個心情都好沉重 好壓抑
完全瞓唔著 琴晚一瞇埋眼就諗起幅白色牆嘅紅色字
諗番轉頭 對比一下 或者無知是一種幸福

係好似身邊所有人已經唔再理香港會變成點

日日飲飲食食，去旅行。
見到有人犧牲就post句RIP
但係又唔會上街抗爭幫手

頂唔順就唔好上連登

比經濟控制住既香港 做豬的確是會開心啲既

改左新名

Life is simpler and easier if you surrender all your rights and let someone else make all the major decisions.

The happiest people are children who don't know the cruelty of this world.

Social Justice and Democracy demand a lot more work on citizens because constant participation from citizens causes change.

Hong Kong people suffers much more because the head of government is not elected and those few that are elected in the legislature turned are unable to deliver their promises.

So you're left with mass protest and doing it under 30+ degrees heat and black t-shirt.

識得有兩兄弟平時個人冇咩野
飲飲食食嘿嘿哈哈
但佢兩個人既政治取態都好負皮
你話佢兩個知唔知保皇、中共係仆街
佢地又知道，但永遠都會厭惡示威者、厭惡企出黎既人
記我當初雨傘運動，佢地好厭惡咁表明好唔鍾意班示威者佔據，話示威還示威，做咩要咁樣阻住人地？
我果時好奇一問：佢地係唔係阻住你生活啲咩？
佢地答：冇，但阻住佢地行街唔好，而且會影響經濟
到依家反修例，佢地態度都係咁
一個就串鳩身邊啲人做咩唔罷工，得個講字
另一個就話啲示威者己所不欲勿施於人，暗示緊示威者唔打警察就唔會咁樣俾人對待
跟住就係兩兄弟個FD日鳩日飲飲食食，呢到去果到去既相
我忍唔住最後取消左追蹤，見到佢地咁樣真係好傷心
感覺好似對住兩隻不問事世既豬咁
明知唔好，但逆來順受，再串啲努力唔放棄既人
成件事感覺好撚嘔心
最近班朋友圍內約食飯，我同幾個朋友都冇去
感覺去左真係食唔落餐飯.....

身邊啲港豬成個六月好似無事發生咁
係就係開心啲既
但我好鄙視佢地